<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AdvancedFeature">Configuración avanzada</string>
    <string name="AlwaysShowMIUIWidget">Permitir que los widgets de MIUI se muestren en los widgets clásicos</string>
    <string name="AlwaysShowStatusBarClock">Mostrar siempre el reloj de la barra de estado</string>
    <string name="AnimationLevel">Velocidad de la animación de los gestos</string>
    <string name="AppTextSize">Distancia entre los iconos y los nombres de las aplicaciones en la vista de tareas</string>
    <string name="BaseFeature">Configuración básica</string>
    <string name="BlurWhenOpenFolder">Activar desenfoque en carpetas</string>
    <string name="CleanModuleSettings">Restablecer la configuración predeterminada</string>
    <string name="CloseFolder">Cerrar carpeta al abrir aplicaciones dentro de la carpeta</string>
    <string name="CompleteBlur">Desenfoque completo</string>
    <string name="Description">Gancho para el Launcher MIUI</string>
    <string name="Folder">Configuración de carpetas</string>
    <string name="HideAppIcon">Ocultar icono de la aplicación</string>
    <string name="HideStatusBar">Ocultar la barra de estado en Recientes</string>
    <string name="HideTaskViewAppIcon">Ocultar el icono de la aplicación en Recientes</string>
    <string name="HideTaskViewCleanUpIcon">Ocultar el botón de Limpiar todo en Recientes</string>
    <string name="HideTaskViewSmallWindowIcon">Eliminar \"Ventanas flotantes \" en Recientes</string>
    <string name="HideWidgetTitles">Ocultar títulos en los widgets</string>
    <string name="HorizontalTaskViewOfAppCardSize">Tamaño de las miniaturas para Recientes en orientación horizontal</string>
    <string name="InfiniteScroll">Desplazamiento infinito del Launcher</string>
    <string name="MainActivity1">Activa este módulo en LSPosed Manager y reinicia el Launcher de MIUI una vez. \ N \n¡Los ajustes del módulo se encuentran en la configuración de la \"Pantalla de inicio \"! \ N \nUbicación específica: Configuración - Pantalla de inicio - Donde el \ El "lanzador predeterminado \" solía estar.</string>
    <string name="MainActivity2">Diagnóstico: \n1.Este módulo actualmente solo admite LSPosed 5606 o más, no es compatible con ningún otro marco Xposed en este momento. \n \n2.Si tiene problemas con la activación del módulo, siga las opiniones a continuación: vuelva a optimizar el lanzador de MIUI - deshabilite este módulo - habilite este módulo - fuerce la detención de MIUI launcher. \n \n3.Cuando algunas opciones no sean válidas, verifique si el lanzador MIUI que instaló es la última versión de ALPHA. Si es así, intente volver a optimizar el lanzador MIUI en LSPosed Manager y reinícielo. \ N \n4. El efecto final depende de su SoC, versión MIUI, versión del lanzador, etc. Consulte el rendimiento real.</string>
    <string name="MamlDownload">Efecto de descarga de ondas de agua</string>
    <string name="ManualInput">Entrada manual</string>
    <string name="ModuleEnable">El módulo está activado</string>
    <string name="ModuleFeature">Características del módulo</string>
    <string name="ModuleNotEnable">El módulo no está activado</string>
    <string name="ModuleSettings">Configuración del módulo</string>
    <string name="ResHook">Resource Hook / Enlace de recursos√</string>
    <string name="NoneBlur">Sin desenfoque</string>
    <string name="OpenMiuiHomeSettings">Abre la configuración de la \"Pantalla de inicio \"</string>
    <string name="OtherFeature">Otras funciones</string>
    <string name="OutOfInput">¡Por favor, ingresa un valor dentro del rango permitido!</string>
    <string name="RealTaskViewHorizontal">Verdadero · Recientes con orientación horizontal</string>
    <string name="Reboot">Reiniciar Launcher</string>
    <string name="Reboot2">¡El Launcher se reiniciará en 1 segundo!</string>
    <string name="ResourceHooks">Funciones de ResourceHook</string>
    <string name="RoundCorner">Tamaño de las esquinas redondeadas en las miniaturas</string>
    <string name="Scope">Rango de entrada permitido</string>
    <string name="SearchBarBlur">Activar desenfoque en el cuadro de búsqueda</string>
    <string name="SetSuccessfully">Establecido correctamente</string>
    <string name="ShowAppIcon">Mostrar icono de la aplicación</string>
    <string name="ShowDockIconTitles">Mostrar el nombre de la aplicación en el Dock (barra inferior de aplicaciones)</string>
    <string name="SimpleAnimation">Animaciones simples</string>
    <string name="SimpleBlur">Desenfoque simple</string>
    <string name="SmoothAnimation">Animaciones suaves</string>
    <string name="State">Estado actual</string>
    <string name="TaskViewAppCardTextSize">Tamaño del texto de las etiquetas en miniaturas</string>
    <string name="TaskViewBlurLevel">Nivel de desenfoque de Recientes</string>
    <string name="TaskViewBlurSetTo">Establece el nivel de desenfoque de Recientes en</string>
    <string name="TestBlur">Desenfoque de prueba</string>
    <string name="TestFeature">Funciones experimentales</string>
    <string name="Tips">Se ha detectado que estás utilizando este módulo por primera vez, el módulo establecerá el valor predeterminado y luego reiniciará el Launcher del Sistema. \nSi necesitas más configuraciones, espera a que el Launcher de MIUI se reinicie y abre la Configuración de \"Pantalla de inicio \" de nuevo.</string>
    <string name="UnlockGrids">Desbloquear las restricciones de cuadrícula</string>
    <string name="VerticalTaskViewOfAppCardSize">Tamaño de miniatura para Recientes con la orientación vertical</string>
    <string name="WallpaperDarken">Desactivar la función de oscurecimiento de fondo de pantalla en Recientes</string>
    <string name="Warn">Consulta la aplicación adjunta para obtener notas sobre este módulo.</string>
    <string name="Welcome">¡Bienvenido/a!</string>
    <string name="Widget">Funciones de los Widgets</string>
    <string name="WidgetToMinus">Permitir mover widgets clásicos a \"App Vault \"</string>
    <string name="EnableIconShadow">Mostrar sombra y reflejo de los iconos</string>
    <string name="SmallWindow">Permitir que todas las aplicaciones usen ventanas flotantes</string>
    <string name="LowEndDeviceUseMIUIWidgets">Habilitar nueva Tienda de Widgets en dispositivos de gama baja</string>
    <string name="RecommendServer">Deshabilitar Recomendar Servidor</string>
    <string name="EveryThingBuild">Optimizar Launcher con el modo Todo</string>
    <string name="DockHeight">Altura del Dock (barra inferior de aplicaciones)</string>
    <string name="DockRoundedCorners">Esquinas redondeadas del Dock (barra inferior de aplicaciones)</string>
    <string name="DockSide">Dock (barra inferior de aplicaciones) desde los lados de la pantalla</string>
    <string name="DockBottom">Dock (barra inferior de aplicaciones) desde la parte inferior de la pantalla</string>
    <string name="DockIconBottom">Iconos de la parte inferior de la pantalla</string>
    <string name="DockSettings">Configuración del Dock (barra inferior de aplicaciones)</string>
    <string name="DockWarn">Por favor, habilita Resource Hooks si necesitas modificar las esquinas redondeadas.</string>
    <string name="DockFeature">Habilitar la función del Dock (barra inferior de aplicaciones)</string>
    <string name="EnableDockBlur">Habilitar el desenfoque del Dock (barra inferior de aplicaciones)</string>
    <string name="Reset">Restablecer los parámetros del Dock (barra inferior de aplicaciones)</string>
    <string name="Tips1">Esto restaurará el parámetro del Dock (barra inferior de aplicaciones) a su valor predeterminado y reiniciará el Launcher del Sistema.</string>
    <string name="Reset1">Restablecer</string>
    <string name="Tips2">Esto restaurará la configuración predeterminada del módulo y reiniciará el Launcher del Sistema.</string>
    <string name="HideSeekPoints">Eliminar indicador de página</string>
    <string name="CategoryHideAll">Ocultar \"Todo \" en las Categorías de Aplicaciones</string>
    <string name="FolderColumnsCount">Recuento de columnas de carpeta</string>
    <string name="FolderWidth">Usar la anchura de toda la carpeta</string>
    <string name="IconTitleFontSize">Tamaño de fuente de las Etiquetas de Icono</string>
    <string name="CustomRecentText">Personalizar la visualización del texto de Recientes cuando no haya fondo</string>
</resources>
